原來陳肇始一早俾冠狀病毒上左身

重睇rthk 發現左左佢成身冠狀病毒

頭條新聞第15集：自已人

可能佢係香港第一個帶菌者

你的摩擦力很強

點會有人買件咁既衫嫁

屌

好撚好笑
香港劏豬櫈

個眼神似想係背後用病毒殺左777

提醒大家佢就係病毒來源

摩擦力

咁搞法 幾多套ppe都唔夠用

Push

笑死

笑死人

邊日? 有無LINK

有呀 條link係#1底

強貼留名

諗住同武漢肺炎扮FRIEND 唔搞佢

病毒boss

諗到佢頭銜係衛生局局長

真.官狀病毒

真係自己人最強攬炒者

9/10

咁都發現到，巴打勁

真係官狀病毒

痴線咁都捉到帶毒者

頭條新聞要人
推上百萬view

twitter都要人
去tg搵@TwitterHelpBot 拎TASK

終極帶菌者

暗示自己身在曹營

試圖偽裝

推爆佢

超級帶菌者

屌你

咁核突嘅衫都著

cls

人又醜品味柒，死撚左佢啦垃圾

暗中抗議林鄭視病毒於無物，所以著埋上身！

你想同習近平扮fd都唔會印會個頭落件衫啦

面具另計

patient zero

自己友 唔好攻擊我

冠你老母
武漢肺炎

件衫都幾JoJo style

笑咗出嚟

源頭

我想買十件，成班人一齊著

好癲

好大粒毒 好驚呀

毒后

邊到有得買

香港人可悲到要靠呢d來精神上意淫

咁撚柒都買得落手

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

邊爐家族 BOSS

自己人
唔係自已

超級傳播人

721 831 101 1111

好想買

睇得出局腸對病毒既熱愛程度

帶菌者都有得cosplay

好似肺炎嘅x光片

件衫著完係咪要拎去蒸

好撚柒... 啲病毒幾時由體外進入體內

曾笑恥著埋啲核突支那style衫
愛国愛上身 愛埋啲武肺病毒

佢出親鏡都戴口罩

笑撚死人

一堆冠狀病毒.....

如果佢有咁醒就好

武漢肺炎係成個病名，嗰啲一粒粒嘅真係叫冠狀病毒

Tempo係台灣？

笑撚死

自己友呀自己友呀

拉闊個畫面嚟睇，佢真係黑中一點紅

我 subscribe 咗 RTHK，你哋呢？

Sls

睇到喊左出嚟

Of course

反藍屍youtubers洗腦！！
整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

升旗易得道

志森與志豪

商業電台 Hong Kong Toolbar

香江望神州

D100

Stormtrooper白兵

2019年7月22行會前林鄭會同全體官員見記者講721中聯辦潑黑國徽同元朗鄉黑無差別毆打乘客事件。唔係第一次著。

啲taste真係

你的摩擦力仲勁

好好笑咁7既衫都有人買

見你咁識貨，醒多張紅色波點過你：

個肺白綿綿

(| —0–0|)
🦠 🦠
🦠🦠

想買件 行出街實全部人望住

希望有心人話我知邊度有得買

CLS 成身都係

咳神已經畫左岀黎

illusion 100

笑死 攞景定贈慶